適應不了

講完分手訓醒之後
生活所有嘢都關於你
但不可能全都扔了吧
我適應唔到

你講？

點解分手

佢鍾意左第個

唔明

個個俾人飛都係咁架啦 時間可以解決一切
除非你得閒無事又摷返啲野嚟諗

等下一個

但係訓醒之後周圍嘅嘢都關於佢

夠鐘食屎啦一！！！